低頭玩電話 Vs 人牆

覺得低頭玩電話慢慢行乞人憎啲 定係
人牆一路傾計慢慢行乞人憎啲？

低頭玩電話 正皮
人牆一路傾慢慢行 負皮

是但啦

有冇得投兩個？

二選一
一個你覺得最黑人憎既行為